PTGF 單野根本係中共搞出來離間香港人+踩香港人

成班傻鳩又係到中計

其實中共離間港男,港女, 都唔係第一次
早係五六年前, TVB 已經成日播D節目講港女缺點, 港男點樣
離間香港人.令到港男港女互屌
同一時間, 港男憎港女, 就自然去同大陸妹結婚, 幫中共搞殖民政策

今次呢單又係咁

家陣PTGF/港女 同雞蟲/港男 互屌, 中共背後不知幾開心
原來係香港人眼中, 屌對方比屌中共更重要

同一時間, 全世界都知大陸妹係雞
但家陣只要有人話:「大陸妹係雞, 唔好同佢地結婚」
馬上有五毛衝出來話:「睇下PTGF單野, 港女都一樣大把做雞......而且港女收5000蚊, 連手都無得拖........但大陸妹只需要比幾百蚊,佢地就可以當你皇帝咁服侍」
之後仲有一班大附和

家陣港男同港女當正對方係仇人咁
完全忘記左
雨傘革命, 港男,港女團結一心係前線佔領街道, 食催淚彈

家陣林鄭當選, 香港人怒氣爆登, 隨時爆發全港革命
結果就因為呢單PTGF事件, 令到港男, 港女將怨氣發泄係對方到, 用錯左地方

😀

我都係咁話

Lol+港男港女標籤分化，仲有冇？

點止呢單
報紙上面大大小小都係共產黨做岀黎既新聞，全部都係為左引開香港人注意力
連最近去澳洲爆格既david仔都係共產黨既人

有無人覺得朱仔成個種個人文風好強
唔只唔使睇會員名, 通常連內文都唔使睇, 標題一句已經認得

仲有前一年 本土派 互屌
結果搞到本土派分化, 變左一盤散沙
又係中共 從中挑撥離間

中共最叻係玩分化
令到中共既敵人不團結, 互屌, 變成一盤散沙

次次都有人中計

想知多d
個分化過程係點？

我淨係知道, 有一大班五毛上網扮本土派, 再屌鳩對方, 令對方互屌
尤其立法會選舉, 果期最嚴重
日日係高登, facebook洗版

至於中共有冇收買本土派既人,我就唔清楚了

其實中共應該做左好多野分化本土派, 否則今時今日本土派唔會咁散沙
對比魚革之後本土派幾團結

原來係共產黨迫班港女做雞嘅
香港咁撚多工都唔請港女 得色情行業有得做

👌🏻👍🏻👋🏻

唔覺
反而單野睇到連登仔惡過共產黨
做雞都要起底

鄭永健 案

當然本身都有呢d問題
但係咪嚴重到洗幾日版呢？
搵藉口搞大一直都係轉移視線手段之一

游梁根本就係支共派黎既臥底
旺角事件都係成支共派臥底出黎搞既

家陣香港d女人第一日做雞咩細路
以前有魚蛋檔果陣你都未出世

有需求咪有供應

世事比你看透

客觀黎講
PTGF炒㷫既時機就係到郭文貴爆料一模一樣
而郭文貴爆既又有關海航時

你問有幾多連登仔知？

王歧山又係叛徒
雜棋王仲想捉到幾時

依個理論都講過好多次，但點先破解到？

港女mk係轉換視線兩大皇牌
近兩年佢地開發左好多新議員
轉移視線